<resources>
    <string name="app_name">Clase3</string>
    <string name="mario">Mario</string>
    <string name="luigi">Luigi</string>
    <string name="informationmario">Valiente y enérgico héroe del Reino Champiñón, conocido por su inconfundible gorra roja y su gran bigote. Siempre dispuesto a enfrentar cualquier peligro, destaca por su increíble habilidad para saltar, su fuerza y su espíritu inquebrantable. Con una personalidad alegre y optimista, no duda en arriesgarlo todo para salvar a sus amigos y proteger a la princesa Peach, convirtiéndose en el líder natural de cada aventura.</string>
    <string name="informationluigi">Hermano menor de Mario, alto y algo más tímido, pero igual de valiente cuando la situación lo requiere. Reconocido por su gorra verde y su gran corazón, posee una agilidad sorprendente y una capacidad única para superar sus miedos, especialmente cuando se enfrenta a fantasmas y desafíos inesperados. Su lealtad, ingenio y determinación lo convierten en un aliado fundamental en cada misión.</string>
    <string name="peach">Peach</string>
    <string name="informationpeach">Princesa del Reino Champiñón, elegante, amable y llena de coraje. Aunque a menudo es el objetivo de los malvados planes de Bowser, demuestra una gran fortaleza y un espíritu indomable, siendo capaz de valerse por sí misma en numerosas ocasiones. Su bondad, inteligencia y habilidad para mantener la esperanza en los momentos más difíciles la convierten en el corazón de su reino y en una amiga indispensable para Mario, Luigi y Yoshi.</string>
    <string name="yoshi">Yoshi</string>
    <string name="informationyoshi">Dinosaurio amistoso y ágil que acompaña a Mario y Luigi en sus aventuras. Capaz de tragar enemigos, transformarlos en huevos y saltar grandes distancias, demuestra una increíble destreza en cada misión. Su fidelidad, valentía y espíritu alegre lo convierten en un compañero indispensable, siempre dispuesto a ayudar a sus amigos sin importar el peligro.</string>
</resources>